{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016105",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023031489693/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "나일론 카고 팬츠 - 베이지"
    },
    "text": "ブランド8 secondsのカーゴパンツはサムスン物産ファッション部門で製造されました。 この製品はSS23 / 423321LY1A 商品番号でナイロン素材で作られ軽くて涼しい着用感をお届けします。 ウエストと裾のフィットを調節して様々なスタイリングが可能で、カジュアルなアイテムとミックスしてゴフコアルックとしても演出できます。 表地はナイロン100%で構成されています。 洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用してはいけません。 洗濯時には服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合には部分脱色や毛羽立ちが起こることがあります。 十分に洗濯して洗剤が残らないように注意しなければなりません。 洗濯時に置物が落ちる恐れがあるので、軽く手洗いすることをお勧めします。 マシンウォッシュで洗濯する場合、製品の損失が保護されず、暖房器具に近づいたり高温でアイロンをかけてはいけません。 金属部材は皮膚と摩擦しないよう注意しなければならず、装飾物が付着した場合は人体に害を及ぼさないよう注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 白系の製品は色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。 また、水洗い時に若干の収縮が起きることがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカーゴパンツはどこで製造されましたか？",
            "answer": "このカーゴパンツはサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツはどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "このカーゴパンツはナイロン素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツはどのような着用感ですか？",
            "answer": "このカーゴパンツは軽くて涼しい着用感をお届けします。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツはどんなスタイリングができますか？",
            "answer": "このカーゴパンツはウエストと裾のフィットを調節して様々なスタイリングが可能です。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツと他のアイテムをミックスして着用するとどんなルックが演出できますか？",
            "answer": "このカーゴパンツはカジュアルなアイテムとミックスしてゴフコアルックとしても演出できます。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツの洗濯方法はどうすればよいですか？",
            "answer": "このカーゴパンツは洗濯の際には濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用しないでください。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツはどのように洗濯すればよいですか？",
            "answer": "このカーゴパンツは洗濯時には服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりすると部分脱色や毛羽立ちが起こる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツは何度洗濯すればよいですか？",
            "answer": "このカーゴパンツは十分に洗濯して洗剤が残らないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツは手洗いするべきですか？",
            "answer": "このカーゴパンツは軽く手洗いすることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツはどのような注意点がありますか？",
            "answer": "このカーゴパンツはマシンウォッシュで洗濯する場合、製品の損失が保護されず、高温でアイロンをかけたり暖房器具に近づけたりしないでください。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツには注意が必要な金属部材や装飾物がありますか？",
            "answer": "このカーゴパンツには金属部材があり、皮膚との摩擦に注意が必要です。装飾物が付着した場合は人体に害を及ぼさないよう注意してください。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツを水洗いするときに気を付けることはありますか？",
            "answer": "このカーゴパンツを水洗いする際には、金属付着物によってサビが発生する可能性がありますので注意してください。また、体質によって皮膚アレルギーが発生することもあるのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツの着用時に注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "このカーゴパンツは白系の製品の場合、色移りする恐れがあるため、着用の際はご注意ください。また、摩擦によって収縮や毛玉が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツの着用や保管に注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "このカーゴパンツは強い日差しや照明によって変色する可能性があるため、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツの損傷は補償されますか？",
            "answer": "このカーゴパンツの損傷は消費者の不注意によるものであれば補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 498,
        "QA": 807
    }
}